我黃架宜家失業，有老媽要養，請大家解我燃眉之急

現附上payme
希望手足可以幫我手
成個運動都係靠自己
但已經山窮水盡
mercy

我會比$1屌你老母

借刀feel

重要放自己全名

比1$你做帛金 唔洗多謝

真手足失業應該拎綜援，
同暴政打經濟戰。

支持黃色經濟圈
之前要返工有出黎protest
投票投本土
現在山窮水盡就叫你問政府攞
申請綜援
多撚謝晒

on9假膠
食政府錢洗黃色圈㗎啦梗係

我失業幾個月日日比連登仔笑樓主真係好

可能真係有人捐我都想貼上黎

五毛真係冇腦

姓藍

真係需要課金
未屈我係藍囉
分化撚囉
你咪撚捐但唔好屈我藍🖕

好遺憾俾唔倒帛金你

最少 我冇笑過你失業

係街頭籌期啦, 好多手足會買野食比你

Report呢啲on9 post
Thx

比張你？

話知你有老鼠要讓

攬炒派 後悔未

放老母張相上嚟,樣ok嘅一q比你收中介費20,運動辛苦大家都知嘅,比個機會你老母做天使為運動付出,之後介紹埋比佢做集團工作。

一日手足,一世手足,無話唔幫嘅放心

馬撚大哥 我想要張比你加持過既富蘭克林

我屌你老母啦🖕

邊個咁得閒笑你失業?

畀咗十萬